# Структура проекта №1

1. Проектирование БД
2. Создание таблиц
3. Заполнение
4. 10 запросов на созданные таблицы
5. Создание приложения средствами apex.oracle с использованием созданных таблиц и запросов
